馬鞍山中彈玻璃已變連儂牆

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎